一人一個適合演JOKER既演員

我先

Robert Knepper

唔理係佢既GAY樣定係佢既聲線, 都好撚適合演JOKER

Heath[a] Andrew Ledger 最適合

田雞

大口青

Eason

梁烈唯

呢啲好難講，heath ledger咁靚仔點估到佢做得咁出色

吳業坤

三哥

吳唱k